el excel es para cargar host por CSV y hacer pruebas en varias variables de ambientes sin necesidad de estar cambiandola desde la configuracion 
en el run collection se debe agregar un delay de 1500 o los test fallaran